所有衫褲鞋襪乜叉都要扔晒佢呀

換季就要新既一樣
舊野一件都不留

push